個咩劉業成果然係有啲料到

一出山就打咗場大勝仗

唔好掛住吹奏敵人 呢個時候更加要反思下抗爭者仲有咩進步空間